大家唔好互屌啦

老老實實，尋晚既事除左令大家嬲，亦令唔少人產生恐懼，係咁既情況下，同埋加上咁短時間做文宣，都有咁多市民入去癱瘓機場半日，某程度上都算成功...

利申：我淆底行出東涌，求寬恕